各位手足請將撐加泰集會comment俾哥帥、碧基、沙維知！

尋晚個撐加泰集會要發揮最大正面作用
最緊要俾多D有國際影響力嘅名人知道
請各位手足將有關尋晚香港撐加泰集會、同埋加泰撐香港集會嘅報導、片、相、link comment俾哥迪奧拿、碧基、沙維、巴塞球會

拋磚：
巴塞球會twitter

碧基：

加泰集會俾共狗攻擊：

加泰唱願榮光：

香港撐加泰報導：

推

加泰文報導：

外媒報導：

美欺都算半個加泰人
如果佢肯出聲
肯定唔同講法

推！ 支持comment俾美斯知
（雖然佢幫WeChat賣廣告 未必肯出聲...）

其實哥帥最有機
佢之前不畏強權堅持戴黃絲帶
曼城嚟香港嘅時候都要求「社會應接受示威集會」

有無手足搵到佢twitter/FB/IG？

Ig:pepteam
不過應該唔係本人管

應該真係official account
呢段片佢撐加泰
大家可以喺呢段片下面留comment